# Тестовое задание

## Дано

1. Структура таблиц mysql

    `services` - сервисы пользователей
    
    `tarifs` - тарифы сервисов

    Тарифы связываются между собой через параметр `tarif_group_id`

2. Файл с конфигом для доступа к БД - db_cfg.php

## Задача: Написать код, реализующий API-запросы

1. `GET /users/{user_id}/services/{service_id}/tarifs` - получает тарифы для конкретного сервиса.
    Тарифы могут быть только с тем же самым tarif_group_id, что и у текущего тарифа сервиса.
2. `PUT /users/{user_id}/services/{service_id}/tarif` 
    Данные: `{"tarif_id": (ID тарифа из запроса на получениe тарифов)}`

### Общие требования к API

1. Ответы на запросы в виде JSON
2. JSON ответа по тарифам должен соответствовать примеру:

    ```
    {
    "result":"ok",
    "tarifs":[
        {
            "title":"Земля",
            "link":"http://www.sknt.ru/tarifi_internet/in/1.htm",
            "speed":50,
            "tarifs":[
                {"ID":2,"title":"Земля (3 месяца)","price":1350,"pay_period":"3","new_payday":"1452891600+0300","speed":50},
                {"ID":1,"title":"Земля","price":480,"pay_period":"1","new_payday":"1450213200+0300","speed":50},
                {"ID":3,"title":"Земля (6 месяцев)","price":2460,"pay_period":"6","new_payday":"1460754000+0300","speed":50},
                {"ID":4,"title":"Земля (12 месяцев)","price":4200,"pay_period":"12","new_payday":"1476565200+0300","speed":50}
            ]
        },
        ...
    ]
    }
    ```
    new_payday - timestamp даты следующего списания и таймзона. Рассчитывается как текущая дата полночь + pay_period

3. Запрос на выставление тарифа должен возвращать `{"result": "ok"}` при успехе или `{"result": "error"}` в случае ошибки
4. Запрос на выставление тарифа проставляет tarif_id и payday
5. user_id и service_id будут задаваться вручную при проверке задания

## Общие требования к результату

1. Код должен работать в любом каталоге web-сервера (не обязательно в корневом)
2. Код не должен использовать специфических для web-сервера функций и настроек
3. Код должен использовать конфигурационный файл db_cfg.php только для настрок БД
4. Прикладывать db_cfg.php к решению не нужно
5. Точка входа в API должна быть в файле index.php
6. Учесть при написании, что управление на index.php будет передаваться через обработку 404й ошибки

## Requirements for docker environment

1. docker 1.13.1+ with docker-compose
2. free 80 port (can be changed in .env)

## Install and run with docker:

1. `git clone https://vvasystem@bitbucket.org/vvasystem/skynet.git`
2. `cd skynet/`
3. `docker-compose up -d`
4. `./bin/migrate.sh` ( if you have got the error SQLSTATE[HY000] [2002] Connection refused or Can't connect to MySQL server on 'mysql' (115), please try again later (it's normal because mysql not yet started))
5. Open application [http://127.0.0.1](http://127.0.0.1)

## Install and run without docker:

1. `git clone https://vvasystem@bitbucket.org/vvasystem/skynet.git`
2. `cd skynet/src`
3. Run dev environment (nginx, php-fpm, mysql)
4. Change `db_cfg.php` file
5. Open application [http://127.0.0.1](http://127.0.0.1)

